點解上緊畫既電影唔畀網上收費觀看？

下下都去戲院可能未安排到時間，或者有啲人住得離戲院好遠

網上睇可以選擇任何時間睇，冇地點限制

推

比人copy 囉

如果畀你咁做咁戲院唔洗撈啦，求其畀幾十蚊就有得畀你開個錄到screen嘅software，再擺上網同人任share
印象中dvd都好似要遲幾個月到至少一年先會有得出街賣

焗你入戲院睇
爆谷汽水先最賺錢

一個人買左,冚家十幾人睇

片商要俾錢戲院賺
唔係以後冇戲院肯上你啲電影

之前數碼暴龍Tri個做法好似係
其他國家上網免費睇
日本要去戲院，同時日本戲院內會賣緊上映果集個DVD